Sommige gesprekken plaatsvonden tussen hem en zijn vader, en de jonge vreemdeling navolgen op de oude man en de voeten zou hebben en kuste zijn hand, maar hij bracht haar en omhelsde haar liefkozend.
